係岩嘅，我愛你三個字就夠啦，使鳩千字文咩🙄

受你溝就我愛你三隻字夠啦，對你無feel嘅，你寫篇50000字論文出黎都無人想睇呀契弟 成撚日send埋啲懶關心嘅massage 黎disturbance 真係屌你岸鳩怕你嬲

條女夠buy 你嘅，我覺得wahtsapp打我愛你表白都得

我愛你

山
石

識屌

yes

死臭西

死開啦臭鳩

所以你咪O6囉

利申：a0

你無拖拍，留晒啲錢去叫雞啦

好威

佢O6係指佢比6個人插過屎眼咁解

人地後生
冇諗咁長遠
仲未定性 咪又佢
好快佢就A6架啦

後生還後生，佢比人玩鬆晒後面，就一世架喇。

師兄你點溝女 分享下ok?

不了
無門路